[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

做乜翻炒

未夠鐘loop喎年經變月經又變秒經

唔講咁多 即刻摶咀

做乜駁嘴

駁嘴無分時間

你地仲講咁多

你地仲講咁多？
我就話條條大路通陰間

唔講咁多 即刻博咀！

個個話一命二運三風水
我就話香港女人最好命

唔該咁多！即刻駁咀！！！

屌 講

駁嘴都保持禮貌

想搵返個post

個樓主自此改埋名
淨係開過一個po
好似係認真搵銀包嘅po嚟
但都俾人洗搏嘴

細佬：如果你化妝嘅話我就會幫你洗野
我：你去整容嘅話我都可以幫你洗

想搵返個 post?
我就話 trivago

認真搵銀包？
我就話銀包就得一個，幾時先搵到

好慘 搞到佢上連登有陰影
唔敢再開post

想像返佢當初開個post時
可能係滿心歡喜
打算同大家分享佢點搏咀
點知出黎個效果會咁尷尬

師兄型棍子，駁嘴界之光，實力在我之上

有無原post笑下

係成段文都令人好撚尷尬
又乜撚激死屋企人又配撚埋圖咁

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

點少得搵銀包
「連登有愛」跌咗銀包（有圖）